準備結婚

有冇人10月/11月結婚
香港而家搞到咁
社會氣氛咁差
都真係冇乜心機搞落去

好多朋友都知我準備結婚
都話會黎同幫手
但自己個心都仲係好唔舒服

香港加油

少人結先係最好結婚既時候，咩都平
今年生埋仔，第時個仔入大學會少D人同佢爭

11月
藍色親戚唔想請
個個星期六都去左行街好多野都未搞

不過8月4對新人比人告暴動都係咁
自己算乜